{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71379&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어부바펜션"
    },
    "text": "ペット同伴が可能なプールビラペットペンションです。 アービー渓谷は車で6分、有名山は車で2分、プチフランスは車で25分の距離にあります。 事前予約必須です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室は個別の屋外プールがあり、冷水専用で、追加料金なしでご利用いただけます。 愛犬は最大2匹まで入室可能で、5kg未満の愛犬のみ可能です。 客室予約は現地決済で行われ、ペンション内にはセルフカフェと駐車場があります。 ペンションには一酸化炭素検出器と煙検出器があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、利用時間は入室後から20:00までです。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの運営状況によって情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペットペンションではどのようなペットが入室できますか？",
            "answer": "このペットペンションでは最大2匹までの5kg未満の愛犬が入室可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "客室には個別の屋外プールがあり、冷水専用で追加料金なしで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。使用する炭とグリルは用意されています。利用時間は入室後から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションには送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何が設備されていますか？",
            "answer": "ペンション内にはセルフカフェと駐車場が設備されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。ペンションの運営状況によって情報が変更されることがありますので、スタッフに確認してください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。詳細な運営時間についてはスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールビラペットペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アービー渓谷は車で6分、有名山は車で2分、プチフランスは車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "入室は17時から可能で、退室は22時以降です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 473
    }
}